[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6230)

大西瓜

Bot

拜仁半大

LuL

邊個偷左雪櫃入面個大西瓜

慢

我愛樓主

0-2，

廢馬

俄狗主

0:2

0:2 針得

0-2

0:2多

拜請入。

東網超級燈神

躝啦 講咁多廢話 唔撚賭咪一句囉 睇你幾時返黎 講經

抵撚死睇返原來你係杜狗個list到

拜仁

拜狗唔入比人入

又係果個入！

哭𠹌咗

屌你老母拜仁

屌你買緊客勝

屌你老母 好在小注拜狗

終於中1場

一萬蚊巴 輸了

多狗20

條傻9重要係杜狗個list

真 年中波po聽唔少呢啲

玩完

多客其他@30

意甲下半場可唔可以爆刷

拜針

屌你老母拜仁係咪玩嘢

繼續出水 你講

烏雞10

世3細佬好勁

夏蘭係咪傻撚左
佢升值潛力仲勁過GME

早啲訓算 唔夠馬會鬥

sh黎

上盤死得舒服

屌 笑話黎

維拉個龍攬住個波出哂界都冇角

Jump 戒賭算

夏世三正式登基

唉

官網話4 你同我派3？

東網燈撚到全買佢對家算

10 分鐘爽到

浠底淨係買左500多蒙特

哈撚9分鐘2粒

去告佢囉

屌你老豆 1.61多仔派錢？

拜夠薑咪4-2

10 分鐘穿盤
多終於第一次唔洗做私家雞

多蒙特

咁你告馬會啦 快啲告啦 屌你老母 怨婦咁

法院有過案例啦 唔會贏

-2k 今晚

是

多客其他派錢快買

拜

係要你輸架喇 咁點呀

今照光州下盤細波揀錯

In唐氏i trust

買咗幾多呀

因為香港得一個莊家 佢想點就點

上盤係咪直入棺材

俄仔 我屌晒你哋老母

塘氏登基

拜角大ok?

識唔識尊重

狼狗又冇角

個賠率痴左線。

我跟佢買
華拉大
法撚3.5s
禾堡盤
烏雞盤
多+1
白大波

唔係東網燈
係條爛j臣燈

冇得唔信了

下烏雞贏埋有無咁燈

PFC 入一球啦 屌

維拉先食一角

拜要入3球反cup得3.5倍

多ng 穩震

狼隊個場個球證已經食咗兩角

拜仁次次都想玩反cup撚賭仔

俄狗咪撚0:0啦

聽日再post佢d水

我都記得有新聞好耐之前有類似案例 又係角球問題

已買巴狗小波白禮大波二串一

多贏緊兩球win仲有1.6

賽前 掃晒4球以上波膽多仔win

維拉兩次中楣

狼狗角大玩撚完

多客勝仲有1.6

佢大細燈過盤

維拉中2次楣
半大慘死

仆街已經入左9.5

Allin

慘到

拜讓係咪收得皮

全對家

本報訊】英超車路士今年3月對水晶宮的賽事後，不少球迷投訴，指馬會投注買中「角球大」（即開出角球多於中位數14.5），但馬會卻不依英超官方公佈的最終賽果15個角球派彩，堅持角球只有14個。有球迷入稟向馬會追討4.8萬元獎金，昨被判敗訴。審裁官指，根據《足球博彩規例》，當馬會已根據球證公佈作派彩時，即使隨後球證或有關機構作出修訂，也將不獲受理。
申索人尹俊倫（譯音，圖）庭外稱，法庭只着眼合約精神，卻未有理會公正性，會考慮上訴。他又自言是馬會會員，已知另有8至10名同受影響人士，有人投注額高達20萬元，正循多個渠道申訴，包括向立法會議員求助。
事主：馬會都錯有何保障
尹又自言經歷這件事後「陰影十分大」，慨嘆在香港若要繼續賭，亦只得馬會是合法，但「馬會錯都得，咁有何保障」。他自言因「唔忿氣」而興訟，「馬會跑馬，咁梗係以馬會為準，冇可能以外圍公佈為準；咁𠵱家公佈嗰個係英超，英超你都話唔準？」但他承認沒看清相關規例。馬會對裁決表示歡迎。
車路士於今年3月11日以二比一擊敗水晶宮，申索人投注1.5萬元買角球大失利，同月入稟索償。審裁官昨裁決指，雖然申索人稱事後無論英超官方、雙方球會以及ESPN均指角球數目為15，但馬會在派彩前已透過英超官方網頁及付款專業資訊平台查證角球數目為14。
案件編號：SCTC12252/18

[真。多圖］除哂衫野戰相流出！望到鏡頭都繼續

屌奶星。。。。

之後睇好拉素

拜仁多仔5:2未

利雲下下鳩頂送畀龍

德甲早輪有場半場0-2，全場3-2

意甲半3全12得唔得

我屌你老母冚家剷尋日又維護今日又維護
執撚柒咗佢啦屌你老母

拜哥 求你贏好嗎

俄超客隊入波啦 屌

個個針曬耍追數先黎維護

伊巴1-0 -2

大隻佬打左翼JM9 比番右邊佢啦

多得返1.54 等1-2再買多客勝

俄超仲唔撚入

乜撚野狼狗一角都冇

係咪炸咗

炸

針得

英超10場得1 2場角大

拜仁上盤
10 1 100

-.-

算啦

歐洲最強

多謝提供笑話

針

拜仁我屌你老母

走到盤你都要還神啦

俄仔夠鐘入波喇。。。

狼隊9.5b
10 1 100

Yes

lm

中

0角

我

俄狗主入啦

仲心諗點解冇人數角
原來一角都冇

好

中左同你對半
唔中既話你準備賣屎忽啦

拜仁走盤10 1 含

俄狗是但一邊入一球喇

果然係馬會玩晒

咁不如對尾唔想你輸

又話咩英超果場打2邊會好多角

如果想追寧願你地追7.5b足水
反cup機會就細架啦 但刷角就應該無死

一隻角都唔撚比
好野

里昂唔知咩陣嚟

0000000

打咩電話可以屌7馬會

東網燈閪仲出讓波

兩隊唔要角
角細易到

我無拖呢場
墨假好撚伏,全部買晒半和 + 細波算

neto 落底啦cut咩In

31520520

999

cls無角

俄狗仆街死喇

調番轉兩隻翼啦狼隊 啲攻勢鳩撚到

今年rb拎德甲冠軍加德國盃了

係就係打2邊，但係係2邊CUT番出黎大位

墨假

拜狗輸波唔刷角

屌你老母拜狗

讓球半兩球 個傻東網傻閪j臣仲出讓波

右腳打左面，左腳打右面
注定冇角
等5.5 足水算

多1.51最後逃生門

屌落到底都要兜番出嚟

睇錯利昂？

依家係咪隊隊都唔撚會刷角？

俄狗主入啦屌

邊個話多仔係私家雞

俄狗補6 一球唔過分呀

人地唔刷咪你刷囉

刷牙訓教算

你問你隊友 窄角度鳩射都唔要角

俄超補6浪費大家時間

收左order唔刷得

仆街角大末日

刷子膠

邊撚個話英超個陣會打2邊落底
都同行出黎

兩隊撚屌

PFC入一球啦

屌你老母死俄狗

adama 打返右啦
打左齋hold 等人回防跟住回傳

Atv1:0

英超果場0落底仲話打2邊

里昂 2-0

喂得xxx快手打個✅落多仔到救一救

冇左加利殊點落底

炸完又炸 炸完又炸

炸完對家入

25分鐘都冇角 你班撚樣真係唔好搭飛機

落地獄就有佢地份

唔通條撚樣破到一場燈？

1:2

你唔係覺得cup到呀？

炸完對家炸

拜狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係可以全晚一蚊都收唔到
咁又無左2k

拜半和ok？

俄佬var

屌,我以為墨假果場

拜準備主其他？

拜人反cup多2球plz

明明Neto 又係打左勁d 但放右面

拜依家先黎料

仲搞咁撚多嘢

賀芬有中既不過啲大細真係燈到仆街

拜仁我屌你老母入多兩球啊

鐘聲響起反cup 的訊號？

拜狗半主

拜狗夠膽0角完場

3:3 完場
買定波蛋先

上星期真係經典佢好似出咗八場
全燈

拜狼兩邊都0c

中5:2 派 10 1 100

LM

ok

咁都無角 癲撚到

me

英超11111111

Lm

Me

狼atv -9c

m

atv 個mings

同車仔個James 好撚似樣

拜班on9有角都唔要 係要攞波或者射

馬會成撚日封盤真心好撚煩

終於1c

驗下眼啦

Hi

車個james賤種好多
落底回後

Q

你老母 俄仔個場坐左地下有無15分鐘

狼隊俾狗屌喇
有無角呀屌你

本身adama右neto左 都難講
呢家打逆足真係等針

0:1狼

狼隊全隊陷家產啦 上場最後崩盤 今場又冇角

路維做乜係度

李城平手仲要高水

dllm adama D 出波

狼入未屌

買左7.5角大都似無得叫咁

究竟幾白痴先會買拜多細波

你無做傻事嘛？

拜狗竟然無角

有冇人要祖

做左

2c

咁都有半2 cls

半0全幾多 有冇先例

今日d莊落左order唔俾刷角？

依兩隊都買細

多狗半0

學rb等2.5

打吡好似未細過 講真

似7+多過角大

將neto同大隻佬調位打 無撚晒角

我個心好震

落曬order 要細角先咁踢

次次都對攻咁滯

半場無角球，奇怪了！

如果曼城買埋夏蘭特會點

一拳打暈你 聽朝起身就冇事

今日買角大要驗腦
場意甲 叫都無得叫

點解李城咁高水

個打法好似唔啱

12M

拜12m

殘陣

反cup節奏

要cup

兩個終於調返位

拜仁我屌你老母入球啊

On9 仔 踩人

GOAL

白禮都廢

哇！

2-2

拜cls

dahoud依件垃圾仲未收皮

又係曉姆斯肯退休未

有冇人買咗多蒙特客勝收瘜

2:2了

防守ok啦

意甲12角 拜角細派兩個一百

半場 3.5b

拜 NG
4:2 蛋
買完訓覺

h

Ok

狼狗有角未 屌你老母

利雲度夫斯基

拜狗半卜土

祖記今晚有冇人要

半和黨

屌你老豆 5.25s點頂

拜呢1角博翻黎先有....

意甲連c啦仆街

里昂快手2.5b

爆左了

狼唔撚刷

阿士東唔刷角點入波呀

利雲對夏撚

5.25s

下半打真軍4:4

狼狗得2c !?死撚左佢啦

狼隊冰角

4-2 OK？

半場了
拜仁下半入多兩球啊屌你老母

今晚d角難玩到

細波頂到一陣全推算

買完都係250+馬水無限浪射

意甲爆多7角

有買趁手 atv 下半爆硬角

狼隊好撚被動成場比維拉禁住打，太垃圾個戰術，同熱狗一撚樣

13 腳1角

殺c索羅追和先啦好嗎

買完唔出 照舊用假9 哥狗唔係第一次咁玩

薩斯索羅 追和 得唔得

但拜攻撚到閪林

組織又得前面三個
防反又係得前面三個

失控未

我諗100球一季啦

似閪多粒

川迪快入等你開飯

咁癲

作客好似放棄進攻咁 下次識買

強攻無角

里昂快手2.5b啦

抵啦

有冇人要左波圖

11.5b 已輸 沒錢補了 唔玩了 好難玩今晚

$10摺埋啦

知錯了

我覺得會4:4

屌9你 水鳩我

係

搵你老友追數穩陣

係打兩出波

我用開征服者

狼不嬲唔識主攻
等反擊

邊個？

+1 ，屌你老母禁區亂出腳仲要扮無辜

大佬講兩句又老友 串緊佢咋屌 曲直唔識分？

薩斯落後都無角，服撚左

如果拜最後2:2 大家會點

ATV 7.5b 生命追數注

又少一條生命

里昂2:1

冇乜可能 火藥味超重

東網燈閪又中

呃飛假波

多仔下半場可能會紅

8c 完
利申：未來人

最後廿分鐘 意甲狂刷

即係呢場一係和 一係多贏

咁咪贏錢囉
但我估大家都無錢贏 跟盤踢

維拉贏唔贏到？

聽日瞓醒再出佢d燈水

意甲5連c

講緊里昂

佢出拜讓波

佢都有燈呢場

狼下盤gel!

點做到咁燈

未來人!!

箭頭之戰 一定仲有波入
記得上次係西班牙對葡萄牙
哥斯達兩粒
CR7 三粒好睇到

咩話ATV無角？

冇波入的話 拎你去賣

4連c啊意甲

呢場會唔會4:4

諗緊 我想扔2舊落去

薩斯唔追和就輸多幾球啦你班打把

拜仁收息算

薩斯刷角追和plx

3連cccccc

買咗50

狼繼續刷唔該

意甲角大

ATV1:0

意甲3連c

無開始過點繼續？

9C

屌 adama又打返左邊

3:2？

定啲 atv 7.5 100%

拜 5.5b 角定入球好

無事睇錯

b定s？

100%細

希望佢落返英冠

意甲連c雅

我諗多應該入多1粒only
而家唔係好夠屌

10c!

屌你狼狗隊痢角未呀仆街

atv入未

3c

Atv 333333

意甲角大勁中

意甲召喚連c雅出現

10.5B -1

意甲又無走地 屌佢個嘴

伊巴入未

Atv 44444

4c

薩斯索羅快和啦屌你老母

01:00 82 烏甸尼斯 1-0 莎索羅
差一角..
唔通數據唔呃人???
又開角大

英超連c 快撚d

祖斯威廉士廢左咁多

半3全11

88 無機會上車

我要驗腦，有ATV唔要走去買拜仁角

祖斯偉利安

連一下角可以嗎

3:45有

兩隊盲架？無腳中龍

薩斯12碼

又無走地角 100% 爆硬

意甲12c 拜角細派3個100

邊個話拜仁個場火藥味濃？濃係邊？ 50分鐘1c都夠膽死

fff

到

狼狗 亞視快俾角 連 ccccccc

Offside no 12m

唔係烏雞12咩？

Sor講咗 但吹返無事

兩邊都無了

係喎

頭先德甲一場15c 一場17c 而家就1c 屌

意甲比多c

意甲大波未

吹走咗個12m 我屌

atv 快6c

上

Atv 冰角

拜無入球 100%

打比係唔同d

7.5 上車機會好快又有 自己醒水

狼9.5b做埋

我了

同路

你躝啦 屌

狗隊真係唔撚識刷角屌你奶

差一角啊

11c 半3全11 cashed !

求叫

驚驚去左邊？

刷角未 狗隊亞視

驚都未撚驚

求求狼狗冰角

屌你咪認親認戚

5c
快刷5c

拜仁會幫大家走盤的

Atv 5555

Cls 1角

你又識？

西甲12碼有冇50%命中

大炮

狼咁刀唔入

關你屁事

半3 全 11 無走地

狼兩碼飛機

點解意甲咁刷得
英超可以咁撚廢

狼狗空門一碼唔入

屌,差1c

比多一角

3 碼飛機

狼咁都唔入？？？？？

買3:2 / 4:2
多蒙凸應該唔得

狼1:0!

我老母都入啦呢球

屌

狼狗兩碼飛機

狼

痴揀線狼隊空門1碼射上天 快買0:0

拜仁即場win

一角

....咁我買多蒙凸

唔好話人
放個小心地滑水牌係度都入

狼12m

你唔係買咗多咩

應該3:2

多換走夏仔

今日咁多場閪波都頂得住 聽日繼續殺狗會
祝羊

無錢買 睇好多盤 但覺得會走盤

可以買拜

?

佢9報 唔洗理

比多一角 求你了

2:0

刷多5c 啊

屌 玩撚完

吹咗個12m 大波慘死

多個教練真係垃圾到極致

狼狗刷未？

大波-1

伯母幾好波

維拉 狼 呢彭假假地 樂似做0:0 好明顯

咁撚樣射真係勁

薩斯下半場刷到

足球世家

冇野原來夏仔整親

大路寶寶

米煩

2-0 11C FT

狼隊成班同鄉講葡語 咁大優勢都贏唔到

屌 意甲大波又輸

屌 做乜要貪個少少水位 仆街

ebar搵龍門射12碼

又中

唔叫我一齊食pizza?

間pizza好撚正

4:2 !!! 一定!!

狼隊一不打飛機假撚到搵ICAC

又無角 屌你個臭咀

係邊㗎 ？

入都唔緊要 但miss

荷甲又係 頭先就nba幾球 而家川迪就一球都冇

-1c

下次叫埋ok?

屌佢老母 我以為眼花個app show個龍射12

抵佢降班 仲學人讓波

差狗

屯門 係咪入嚟

狼後備得返隻fabio siliva叫見得下人

拜3.5B角買唔買得過

屌你老母

你入嚟大西北 我請

12碼都唔入既球隊降班係抵撚死

即到啦屌

狼隊7.5b

拜3.5b吹雞

拜同多肯發顛未？

今日埋單有贏已經好好 惡賭到

adama都係打返右啦
隱形成場都由佢繼續

惡

拜2-3

好似成日見你贏錢

贏唔贏到波 真係好睇爆肌佬踢成點

狼gel得

烏雞 X 狼 2.5s 點輸

輸無講出黎姐 今日埋單執10K 比場RB害撚死

今季回曬塘 一季貨仔

祖記無朗b

即場買少少atv 1/1.5大算

真 之前下下入波咪又係靠adama鳩爆傳中比魯占

都係出名在 單刀2球曼城

係？
即係要大炒對面了。

我都係 買左對家

祖記無C朗 唔買角了

角死 機會大d

無啦 除左佢 其他完全0配合 而家仲要簽左件巴西垃圾

66666

拜狗半一1.75
即場主勝1.82 阿婆都識買

有角未亞狗狼狗

ATV

呢到又有咁多燈神 有時場波度咗好耐點知同咗路

6c

海牙對家派錢

At 66666

係 買咗20K 4.5B

ATv 快啲入波啦

得3c

買咗20k diu...

3.5b先輸服 有c冇得開

jose之前踢皇so成日入波架

Atv 8.5s又準備針

成撚日諗要大波定大角都出事

中左 5 1 100

狼隊學下意甲刷角好嗎？

點針？邊忽似刷角

真係點估都估到 唔刷下

新手一問 7.5S係咪可以熄電視了

好撚垃圾狼隊屌你老母臭閪

狼d傳中 垃圾到

1碼打飛機嗰個叫咩名屌喇星

我半場入咗4.5B 跟住75min想補飛 點撚知馬會維護 過唔撚到數 狗會食屎

又miss左

9.5b都要死，以後唔撚柒賭喇屌！

英超連一次c得唔得

8.5s 7.5s gel

dllm 個neto 想點

12:00就維護 逼人戒賭

垃圾狼隊 個教練廢撚到

狼1:0

支持 同路

李城點買好

7.5S all in 咗40蚊

買左多仔ng先知夏蘭特換走左

7c

有冇絕殺 拜仁

77777

狼狗有連角未？
你老母西

狼 777777

7c
-3c

快刷

7.5b準備好

比啲角撚到暈

拜7角未 屌你老母

馬天尼斯神救

假撚到

8.5B 有無人要

連一次c俾希望得唔得

外邊白禮頓讓人

今晚英超好撚假下，阿仙奴 狼隊呢場又係

拜狗比多c入多球

7c了

錫菲嗰場就好明顯唔夠修踢

終於換走個垃圾前鋒

冰

多仔頂到幾叻

8c ft

拜比多粒

白禮頓真咩

海倫分正氣

拜-6C

7c ft

買細波個時唔見咁穩

拜仁比多2粒

Cup啦 咪煩

啲英超惡賭到

拜5連角未

伊巴榜尾都搵個龍射12碼係咩玩法

德甲狂連角

里昂想3：3？

拜-2C 狼-1-3C

拜5c 曾經3.5

加埋 5 2 100

Atv 奇蹟1.5b是夢嗎

rb 果場有陰影唔敢買角b 咁快5c

比多個連c

兩隊專業打假隊半4全4

應該唔得啦，節哀順變

8.5b

買咗1/1.5 希望有半格

7.5s gel

維拉下半做過咩

拜狗入未

鳩傳維拉vs鳩斬狼

狼 atv快入

拜6c!!

7.5b....

ATV下半場廢到

拜6C -4C

英超俾一球先

狼唔係7C完咁ON9

拜4連角未

D下半場全部痴撚線

拜仁比多c我plz

英超比多角

拜狗

Atv 狼快入

李城受讓

拜仁cup未

難啲喎師兄

拜入多球

3場細波

多仔力頂

走盤都唔俾人走

一球都冇，佢班仆乖

Atv 狼 屌你兩隊捨得入未

走盤

3-2

高

3:2

好撚假 兩隊都唔想入 狼隊直頭幫人解圍扮撚曬野

goal！

拜 3:2

你出少句聲.....

哇屌拜狗

又係3-2劇本

入多球丫笨

可能係4-2呢

笑

狼快入

Atv入未

4:2全格好冇

拜仁4:2 我真係派幾舊比你玩

講一講就入我就唔會輸撚哂啦

叫下狼

拜求4:2

狼狗入未 3.8買客勝宜家升級10

講多幾聲多仔力頂!!!

唔入比人入

要多兩隻角就ok

多仔刷啦

多謝

4-2未呀 快撚D啦

下？

7c 冰到

4:2！

goalllllllllllllllllllllllllllllll

拜4:2

4;2

有

過關斷川迪

利雲

屌 爆我3:2波膽

goalllllllllllllllllllllllllll

cls....

4:2

拜仁痴線？

下 拜都4:2 英超仲戇鳩鳩

笑死 正！！！

點樣唔信係劇本

嘩 上盤。。

屌你老母 又臨尾先嚟輸 同琴晚一撚樣

過關差atv 快

拜仁！！

嘩 拜狗
唔反利雲了

宇宙拜..

宇宙最強拜人

刷兩隻角好過啦屌

入兩粒...

88888

一世球迷 拜狗

終於8C

真係劇本波

勁撚到

-2c

多狗咁多年都係俾拜食住

絕殺plz

拜仁一分波

係咪有錢派

上盤手足入場未

7.5b gel atv

頂左45分鐘先黎爆 琴晚又係咁 屌 失控算

我拜！！。！！！

利雲又戴帽

9.5b 好𠹌暈

世界第一神鋒

阿記俾多角

差差 冷靜

多仔反一次底都唔得

即時完場

頂埋8c

整個5:2嚟嘆下

完撚左場先

拜 !!!!!!!!!
Yeah!!!!

多蒙特手足兩分鐘內由贏錢變輸錢

狼隊入到未

失控失控失控

我轟左2舊

多仔手足
0-1 正
0-2 易撚到
1-2 頂撚住
2-2 屌你老母頂住呀
3-2 屌 好彩走盤
4-2 屌你老母

拜仁手足兩分鐘內由輸半變全格

戒賭了

乜料
最尾入2粒

多狗手足唔補飛就抵輸啦

我都係頭2球讓一讓

劇本

爛鳩拜咁樣cup

多蒙私家雞

唉 atv8.5s

爽到 一日球迷！！

慘慘

我已經陣亡

多毛

你邪花黎

屌 開角啦 傷你老母咩

準備收錢

拜 goallllllllllll

清 我真係特登quote你叫你買3:2/4:2

好似好多人因為咁贏

荷甲入波未呀

伊巴刷咗12角又係cls

我都就快陪你

唉 走寶!

西甲啲角真係好難捉

想打死你

留tg

衰貪心

依家幾多角

波圖入多粒

唉屌你老豆 好想失控投注

我係拜仁 fans

打完機仲係00

屌你拜狗

0-0 8c ft

川迪威廉俾多粒呀

8

荷甲半大未！。。。海倫

6.5拜狗屌你老母

恭喜巴打

3:2波膽同讓球和

派我了

仆街多仔頂到最後2分鐘一下俾人打爆

以後唔買垃圾狼所有賽事dklm

狼狗空龍飛機殺死了比賽

亞視下半場都唔知踢乜撚
好彩平手先買

奇蹟生還

差狗

我想哭

86k快啦屌你
比完你 你出完水我訓啦

我無tg 幫我派俾 babybabycha?

佢老母直頭要戒英超

baby留tg

次撚次撚買角就一係差一角爆一係就差一角開大就黎心臟病

佢訓左 我代領

唉我都係 連續兩晚都係臨尾5分鐘贏變輸

其實你係咪chacha分身

8c有冇開

85分鐘 lag機lag咗勁耐仲係2:2 之後一去比分網見到4:2仲以為出錯

ys ofcoz

7.5 s cry

下 做咩對我咁好

留tg啊

你把西口 講多場
我買完就訓

+1

8.5s都要震

你咪扮同我一齊訓緊

16名讓第3名
英超點賭

川迪威廉

............

好似整爆左你個細波

細波

西撚到兩個翼互調唔洗講
semedo 又係落底回後
otto 就cut in 出波但完全無威脅

所以我代領算

波圖

拜仁全格有冇人派

買親亞視都廢到閪咁
同隊波八字唔撚夾

海海半大DLKH

咁都無9 角

對上一次狼隊收錢就係靠鏝城 跟住無了全輸

祖記無朗

Subs

祖雲大師

乞衣到咁笑左比小小尊嚴

多仔呢鑊真係令我考慮戒賭

拜球贏盤又無人派？

諗住1.6收息點g

衰仔 下次補返注大啦

自斷雙翼真係痴撚線

祖記唔出c朗 一定要拉素

唉 班仆街，祝佢哋全隊斷腳咪再踢波害人

有即場唔補 認真要戒

多狗

無人派咪你派囉

幾比幾 轟一舊
中左派埋你

c 朗廢左好多場啦

原來我買左4:1 波膽有冇人派我

小白救我

似買晒定心丸

今晚啲角西到

琴晚過關又係冇補 屌

仲要係雙翼逆足
但其實兩個D出波射波都係渣

你又抽中

2比1

true

你覺得幾比幾

狼 8.5b 想死

對你改觀了 我地係朋友

點知幾比幾

佢次次中

改名做狼狗我屌你老母未

好屈g

Neto都話腳下功夫好過到吓人
Adama全場唔知做過d乜撚野

你覺得咪得 我買對家

7.5b舒服

喂喂喂 咪屈 個個聾唔知乜黎

呢隻今季廢勁多 路數比人睇穿哂

你地都成日中

一樣

你都係

祖 角 點睇

拉素下盤真係唔識睇幾比幾

Adama打左邊真係成隻傻閪咁屌佢老母
明明國家隊果陣打右我都仲可以追角大

都唔知屌狼狗定亞視好

自膠豬到傻咗

賭波都唔好玩既

打撈？

荷甲12m

仲要捱夜輸錢

唔好再鬧我

請問李城+1點睇

Apex

知道

荷甲入完一粒之後腳都無過 使唔使假到咁

我都有玩～

diu 你 唔洗訓的？

比甲半大上

牙朗上三場波三場都有入都叫廢

Carry我可以嗎？

搵埋小路路3排？

睇緊youtubeeee

你係pc?

屌佢老豆佢玩fps好能廢的

Ys

我ps4的 好似可以crossplay

C朗係咪連後備席都冇

唔係雙平台都排到架咩

蛆半一有啲伏味

係啊 依家可以

Can

唔識唔識 淨係識玩

快玩！

祖贏硬 信我

波圖細波咁都頂到

海牙求你入多粒

哥治+1

巴黎出咩陣？

我8000殺惡靈

買撚左垃素
點睇

屌你老味做fyp 下個月先

驚唔入波

你咪吹水

睇你點睇

1001

我認真

做你老木咩 你都畢唔到業架啦